# Домашнее задание

## Кошмар Киберсизифа 

Андроид Сизиф, созданный корпорацией Stygian Cybernetics, обладает настолько сложным приближжённым к человеческому мозгом, что он даже может видеть сны. Иногда ему снится кошмар, в котором он блуждает по лабиринту, полному ловушек и других странных объектов, в поисках своего валуна. Задача игрока - управляя Сизифом, добраться до валуна, чтобы положить конец кошмару андроида.

## Реализованные задачи

1. Персонаж может корректно передвигается вперед-назад-влево-вправо и 
прыгать.

2. У персонажа есть шкала здоровья, отображаемая в верхнем левом углу.

3. Кол-во комнат, которые необходимо пройти персонажу, выбирается случайным образом в 
начале игры и находится в диапазоне [6; 10].
У каждой комнаты кроме первой и последней есть вход и два выхода - левый выход ведёт в комнату с такой же сложностью, правый - в комнату со сложностью на 1 выше. Если текущая комната является последней, то в ней  
располагается объект - валун Сизифа, символизирующий окончание игры.

4. Во всех комнатах, кроме первой появляются ловшки и баффы и/или дебаффы.

5. В игре есть три типа ловушек - одна статичная ловушка с шипами, расположенная на полу, которая с небольшой задержкой выпускает шипы, когда игрок на неё наступает. Шипы постепенно наносят игроку урон пока он находится в радиусе поражения, и два вида движущихся ловушек - шипастый шар, который двигается вправо-влево и ряд из шипастых шаров, котрые двимгаются вверх-вниз.

6. Объект, при подборе дающий бафф, защищающий игрока от ловушек имеет вид синего щита. Объект, дающий бафф, замедляющий ловушки имеет вид жёлтых песочных часов. 

7. Объект, дающий дебафф, замедляющий игрока, имеет вид фиолетовго черепа.

8. Объект, который случайным образом 
превратится в бафф или дебафф после его «поглощения» персонажем игрока, имеет вид знака вопроса.

9. Чем больше сложность комнаты, тем больше ловушек и баффов/дебаффов спавнится в комнатe.

10. Правая комната (то есть более сложная) содержит предмет, восстанавливающий здоровье и имеющий вид зелёного креста.

11. Часть игровых параметров подтягивается из таблицы GameStatsTable, находящейся в папке Config.




